[有圖] 就黎大學畢業季節, 近排發生左件真人真事! 希望大家咪中伏!

話說半年前, 我響淘大間school driver訂左隻紀律部隊既畢業公仔，我跟住個單寫住個日子上去攞貨 ，點知果個人話件貨未到，到左再通知我去拎。我果陣就已經問其實我件貨你地係整左未？佢話整左，係未送到去間分店。咁好啦，我就走左等佢地電話 。
.
.
.
第二日我再打電話去問佢哋俾同一個答覆我，我再問佢地究竟件貨其實係咪未整？佢哋話唔係，會係我要用之前比到貨。
.
.
.
到我要用隻公仔嘅前一日，我打左幾次去，佢次次都話要聯絡師父先覆我，不過呢日內一定會可以比到件貨我。咁算啦我等佢覆，點知等左幾個鐘都無人覆我。之後兩次打去已經無人聽，所以我直接搵上鋪兜口兜面問佢 。
.
.
.
佢哋先話再打比個師傅問，個答覆係師傅話嗰日嘅凌晨12點會送上去我屋企，最後先至加多句話不過我哋都擔保唔到。最後既解決方法都系退錢 。
.
.
.
成件事最嬲既系佢地一路拖住我。如果佢一早話起唔到貨嘅話我都夠時間去準備另一隻公仔。不過佢地不斷話有貨，浪費左我幾日嘅時間，拖到我最後一刻先同我講無貨。佢哋亦都只係將個責任推卸係唔在場嘅師傅身上。話師傅做唔切佢哋都冇計，仲要比面色我睇，完全唔覺得自己都有責任跟進客人既單。
.
.
.
所以我奉勸各位想買或者訂畢業公仔嘅人都唔好幫襯呢間毫無誠信既黑店，免得貼錢買難受 。

做驚察都比人呃，罰你入學堂重頭讀過

講咗邊隊先會回應

報警囉

張單上面寫了"背面救護字眼"

系你老母

奸

1800蚊都整唔到隻公仔出黎 咪又係係中蟈搵人整

Btw大學多數10月11月先畢業禮
但最近有cu photoday 可以推下post

都係要系你老母

on9仔

系你老母呀

樓主老母俾狗屌 sor
唔應該咁樣話警察老母

應該話全家一齊含家產 系你老母

知唔知咩叫救護

做救護 當初又做咩講做紀律部隊？係咪想誤導人？